**Как** Automation QA

**Я хочу** чтобы на проекте тесты запускались атоматически

## Критерии приемки:
- создаеться тестовая среда
- тесты запускаються по тригеру
- отображаеться code coverage

---
## Описание

### С чем работаю
- Selenium
- Cypress

### На что обратить внимание
